@book{Flandrin896-1966,
    author = {Flandrin, Maria},
    title = {La Pologne du XVIIIe siècle},
    publisher = {Calmann-Lévy},
    series = {},
    location = {Paris},
    year = 1966,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {book-crh, crh-1966}
}
@book{Costabel998-1967,
    author = {Costabel, P},
    title = {Oeuvres de Malebranche (1689-1706)},
    publisher = {},
    series = {},
    location = {},
    year = 1967,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {book-crh, crh-1967}
}
@book{LeRoyLadurie1013-1966,
    author = {Le Roy Ladurie, Emmanuel},
    title = {Les Paysans de Languedoc},
    publisher = {S.E.V.P.E.N.},
    series = {},
    location = {Paris},
    year = 1966,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {book-crh, crh-1966}
}
@book{LeRoyLadurie1014-1966,
    author = {Le Roy Ladurie, Emmanuel},
    title = {Histoire du Languedoc},
    publisher = {},
    series = {Collection Que Sais-je ?},
    location = {Paris},
    year = 1966,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {book-crh, crh-1966}
}
@book{LeRoyLadurie1015-1967,
    author = {Le Roy Ladurie, Emmanuel},
    title = {Histoire du Climat depuis l'An mil},
    publisher = {Flammarion},
    series = {},
    location = {Paris},
    year = 1967,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {book-crh, crh-1967}
}
@book{Taton1020-1966,
    author = {Taton, },
    title = {L'Histoire générale des Sciences},
    publisher = {},
    series = {},
    location = {},
    year = 1966,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {book-crh, crh-1966}
}
@book{Guillou5665-1963,
    author = {Guillou, André},
    title = {Les Actes grecs de Sainte Marie de Messine (XIe-XIVe siècles)},
    publisher = {},
    series = {},
    location = {Palerme},
    year = 1963,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {book-crh, crh-1963}
}
@book{Guillou5666-1967,
    author = {Guillou, André},
    title = {Saint Nicodème de Kellarana (1023 à 1232)},
    publisher = {},
    series = {},
    location = {Cité du Vatican},
    year = 1967,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {book-crh, crh-1967}
}
@inproceedings{Hemardinquer899-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {Un paysage en voie de disparition. La vigne en hautains dans la région du Léman et à travers la France du sud},
    booktitle = {Actes du 89e congrès des sociétés savantes, section de géographie, Lyon, 1964},
    publisher = {},
    location = {},
    year = 1965,
    pagetotal = {21},
    language = {français},
    keywords = {chap, chapitre, crh-1965}
}
@inproceedings{Hemardinquer904-1963,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {Maïs ou sarrasin ? Une lecture rapide d'A. de Candolle...},
    booktitle = {Actes du 88e congrès national des sociétés savantes},
    publisher = {},
    location = {},
    year = 1963,
    pagetotal = {8},
    language = {français},
    keywords = {chap, chapitre, crh-1963}
}
@inproceedings{Hemardinquer911-1960,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {La fonderie de Nevers et ses banquiers},
    booktitle = {Actes du 84e congrès national des sociétés savantes, Dijon, 1959, section d'histoire moderne et contemporaine},
    publisher = {},
    location = {},
    year = 1960,
    pagetotal = {25},
    language = {français},
    keywords = {chap, chapitre, crh-1960}
}
@inproceedings{Hemardinquer916-1964,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {Activités bancaires dans le Centre au début du XIXe siècle d'après la correspondance d'un banquier de Nevers},
    booktitle = {Actes du 88e congrès national des sociétés savantes, Clermont-Ferrand, 1963, section d'histoire moderne...},
    publisher = {},
    location = {},
    year = 1964,
    pagetotal = {25},
    language = {français},
    keywords = {chap, chapitre, crh-1964}
}
@inproceedings{Hemardinquer917-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {Banque et crédit. Documents sur les crises de 1800-1815 à Lyon (archives notariales)},
    booktitle = {Actes du 89e congrès national des sociétés savantes, Lyon, 1964},
    publisher = {},
    location = {},
    year = 1965,
    pagetotal = {25},
    language = {français},
    keywords = {chap, chapitre, crh-1965}
}
@inproceedings{Hemardinquer918-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {Lettres et mémoires inédits de l'abbé Expilly. Nice à l'heure du despotisme éclairé},
    booktitle = {Actes du 90e congrès national des sociétés savantes},
    publisher = {},
    location = {},
    year = 1965,
    pagetotal = {28},
    language = {français},
    keywords = {chap, chapitre, crh-1965}
}
@inproceedings{Hemardinquer919-1967,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {Aspects du marché français des indiennes au début du XIXe siècle. Les Mulhouses extérieures},
    booktitle = {Actes du 92e congrès national des sociétés savantes},
    publisher = {},
    location = {},
    year = 1967,
    pagetotal = {15},
    language = {français},
    keywords = {chap, chapitre, crh-1967}
}
@inproceedings{Jeannin954-1967,
    author = {Jeannin, Pierre},
    editor = {},
    title = {Attitudes culturelles et stratifications sociales : réflexions sur le XVIIe siècle européen, dans <Vvi>Niveaux de culture et groupes sociaux</Vvi>},
    booktitle = {Actes du colloque réuni à L'ENS, 7-9 mai 1966, Niveaux de culture et groupes sociaux},
    publisher = {},
    location = {Paris},
    year = 1967,
    pagetotal = {71},
    language = {français},
    keywords = {chap, chapitre, crh-1967}
}
@incollection{Klapisch964-1965,
    author = {Klapisch-Zuber, Christiane and John Day},
    editor = {?},
    title = {Villages désertés en Italie. Esquisse},
    booktitle = {villages désertés et histoire économique, XIe-XVIIIe siècles},
    publisher = {SEVPEN},
    location = {Paris},
    year = 1965,
    pagetotal = {42},
    language = {français},
    keywords = {chap, collectif-crh, crh-1965}
}
@incollection{Peter979-1967,
    author = {Peter, Jean-Pierre},
    editor = {R.. Poirier and J. Hersch},
    title = {Temps de l'Histoire et temps de l'historien},
    booktitle = {Entretiens sur le Temps},
    publisher = {},
    location = {},
    year = 1967,
    pagetotal = {40},
    language = {français},
    keywords = {chap, collectif-crh, crh-1967}
}
@incollection{LeGoff1008-1967,
    author = {Le Goff, Jacques},
    editor = {},
    title = {Culture cléricale et folklore dans l'Occident Médiéval: saint Victor de Paris et le dragon},
    booktitle = {Studi in onore di Corrado Barbagallo},
    publisher = {},
    location = {},
    year = 1967,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {chap, melanges-crh, crh-1967}
}
@inproceedings{LeGoff1009-1967,
    author = {Le Goff, Jacques},
    editor = {},
    title = {Note sur une idéologie monarchique, essor économique et société tripartie dans l'occident des 9-12 siècles},
    booktitle = {Colloque de Varsovie sur la naissance des Etats Européens aux Xe-XIE siècles},
    publisher = {},
    location = {},
    year = 1967,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {chap, chapitre, crh-1967}
}
@inproceedings{LeGoff1010-1967,
    author = {Le Goff, Jacques},
    editor = {},
    title = {Le sel dans la politique internationale au Moyen Age},
    booktitle = {Colloque d'histoire maritime sur le sel dans l'histoire maritime},
    publisher = {},
    location = {},
    year = 1967,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {chap, chapitre, crh-1967}
}
@inproceedings{LeGoff1011-1967,
    author = {Le Goff, Jacques},
    editor = {},
    title = {L'Occident médiéval et l'Océan Indien: un horizon onirique},
    booktitle = {Colloque d'histoire maritime sur l'occident médiéval et l'Océan Indien: un horizon onirique},
    publisher = {},
    location = {},
    year = 1967,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {chap, chapitre, crh-1967}
}
@inproceedings{LeGoff1012-1967,
    author = {Le Goff, Jacques},
    editor = {},
    title = {Francesco d'Assisi. C.E.I. Milan, La notion d'Université en France à la Renaissance},
    booktitle = {Colloque de Cracovie sur la notion d'Université, XIVe-XVIIIe siècle},
    publisher = {},
    location = {},
    year = 1967,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {chap, chapitre, crh-1967}
}
@inproceedings{Pesez1017-1967,
    author = {Pesez, Jean-Marie},
    editor = {},
    title = {Les promesses de l'Archéologie rurale en France},
    booktitle = {Actes du Ier Congrès International d'Archéologie slave,(Varsovie 1965)},
    publisher = {},
    location = {},
    year = 1967,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {chap, chapitre, crh-1967}
}
@article{Jeannin519-1967,
    author = {Jeannin, Pierre},
    title = {Enfin une synthèse sur la Hanse},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1967,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1967}
 }
@article{Hemardinquer897-1961,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {En France aujourd'hui : données quantitatives sur les consommations alimentaires},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1961,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1961}
 }
@article{Hemardinquer898-1967,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Recherches sur l'introduction et la diffusion du sarrasin, notamment en Lyonnais et Bas-Dauphiné},
    journal = {Bulletin philologique et historique, année 1964},
    year = 1967,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1967}
 }
@article{Hemardinquer901-1966,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Pour un atlas d'histoire de la vie matérielle},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1966,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1966}
 }
@article{Hemardinquer902-1961,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Machines parlantes du XVIIIe siècle},
    journal = {Revue du Son},
    year = 1961,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1961}
 }
@article{Hemardinquer903-1961,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Avant les machines parlantes, les machines qui parlent},
    journal = {Photo-Cinéma},
    year = 1961,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1961}
 }
@article{Hemardinquer906-1964,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Turcicum frumentum: une survivance du principe d'autorité?},
    journal = {Candollea},
    year = 1964,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1964}
 }
@article{Hemardinquer907-1964,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Une dynastie de mécanicien anglais en France : James, John et Juliana Collier (1791-1847)},
    journal = {Revue d'histoire des sciences et de leurs applications},
    year = 1964,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1964}
 }
@article{Hemardinquer908-1964,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Un centre de formation technique en 1800 : Coye},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1964,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1964}
 }
@article{Hemardinquer910-1958,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Capitalisme bâlois et histoire bancaire},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1958,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1958}
 }
@article{Hemardinquer912-1959,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Crédit industriel et spéculation à Toulouse : le cas Boyer-Fonfrède},
    journal = {Annales du Midi},
    year = 1959,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1959}
 }
@article{Hemardinquer913-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Innovation et réaction à Toulouse : deux dossiers nouveaux sur Boyer-Fonfrède},
    journal = {Annales du Midi},
    year = 1965,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1965}
 }
@article{Hemardinquer914-1963,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {A propos d'une enquête sur la taille : tour d'horizon européen},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1963,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1963}
 }
@article{Hemardinquer922-1963,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Documents nouveaux sur le glossateur Bernard Dorne},
    journal = {Revue Historique de droit français et étranger},
    year = 1963,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1963}
 }
@article{Hemardinquer923-1963,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {La carrière du glossateur Bernard Dorne et les origines de l'école de droit de Montpellier},
    journal = {Bulletin philologique et historique..., 1961},
    year = 1963,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1963}
 }
@article{Hemardinquer925-1961,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Affaires et politique sous la monarchie censitaire.  Un libéral : F.-B. Boyer-Fonfrède (1767-1845)},
    journal = {Annales du Midi},
    year = 1961,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1961}
 }
@article{Hemardinquer926-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Affaires et politique sous la monarchie censitaire.  Un libéral : F.-B. Boyer-Fonfrède (1767-1845) (complément)},
    journal = {Annales du Midi},
    year = 1965,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1965}
 }
@article{Hemardinquer927-1963,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Patriotisme et machinisme en 1791},
    journal = {Annales historiques de la Révolution française},
    year = 1963,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1963}
 }
@article{Hemardinquer929-1967,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Capitalisme : mot et idée quarante huitards},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1967,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1967}
 }
@article{Hemardinquer930-1964,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {La découverte du mouvement social : notes critiques sur le jeune Fourier},
    journal = {Le Mouvement social},
    year = 1964,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1964}
 }
@article{Hemardinquer931-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Actualité de Fourier},
    journal = {Coopération},
    year = 1965,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1965}
 }
@article{Hemardinquer942-1957,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {A propos du procès d'hérésie contre Aimé Meigret (Grenoble, 1524)},
    journal = {Bibliothèque d'Humanisme et Renaissance. Travaux et documents},
    year = 1957,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1957}
 }
@article{Hemardinquer943-1958,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Les prisons d'un poète, Charles de Sainte-Marthe (1537-1543)},
    journal = {Bibliothèque d'Humanisme et Renaissance. Travaux et documents},
    year = 1958,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1958}
 }
@article{Hemardinquer944-1958,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Les Vaudois du Dauphiné de la résistance à l'insurrection (d'après des documents inédits)},
    journal = {Bollettino della Società di Studi valdesi(Torre-Pellice)},
    year = 1958,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1958}
 }
@article{Hemardinquer945-1960,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Histoire des femmes. Les femmes dans la Réforme (en Dauphiné) (avec bibliographie générale)},
    journal = {Bulletin philologique et historique (jusqu'en 1610) du Comité des travaux historiques et scientifiques (1959)},
    year = 1960,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1960}
 }
@article{Hemardinquer946-1960,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Droit et histoire. La question des biens protestants au XVIIIe siècle},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1960,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1960}
 }
@article{Hemardinquer947-1961,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Droit et histoire. La question des biens protestants au XVIIIe siècle},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1961,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1961}
 }
@article{Hemardinquer948-1961,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Un correspondant de Calvin},
    journal = {Bulletin de la Société de l'histoire du protestantisme français},
    year = 1961,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1961}
 }
@article{Hemardinquer949-1963,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Les protestants de l'Aunis, de la Saintonge et du Poitou vus par un notable rochelais à la veille de l'édit de tolérance},
    journal = {Bulletin de la Société de l'histoire du protestantisme français},
    year = 1963,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1963}
 }
@article{Hemardinquer950-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Les protestants de Grenoble au XVIe siècle d'après des études récentes (documents inédits)},
    journal = {Bulletin de la Société de l'histoire du protestantisme français},
    year = 1965,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1965}
 }
@article{Jeannin952-1964,
    author = {Jeannin, Pierre},
    title = {Les comptes du Sund comme source pour la construction d'indices généraux de l'activité économique en Europe, XVIe-XVIIIe siècles},
    journal = {Revue Historique},
    year = 1964,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1964}
 }
@article{Jeannin953-1965,
    author = {Jeannin, Pierre},
    title = {Sur une histoire du marché anversois dans son cadre européen},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1965,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1965}
 }
@article{Peter973-1961,
    author = {Peter, Jean-Pierre},
    title = {Dimensions de l'Affaire Dreyfus},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1961,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1961}
 }
@article{Peter974-1964,
    author = {Peter, Jean-Pierre},
    title = {L'Histoire à l'épreuve de la guerre d'Espagne},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1964,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1964}
 }
@article{Peter977-1966,
    author = {Peter, Jean-Pierre},
    title = {Le langage malade},
    journal = {Après-demain},
    year = 1966,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1966}
 }
@article{Peter978-1966,
    author = {Peter, Jean-Pierre},
    title = {Des lumières qui font briller l'Etat (1763-1780)},
    journal = {La Quinzaine},
    year = 1966,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1966}
 }
@article{Peter980-1967,
    author = {Peter, Jean-Pierre},
    title = {Malades et maladies à la fin du XVIIIe siècle},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1967,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1967}
 }
@article{Daumard1000-1966,
    author = {Daumard, Adeline},
    title = {La fortune mobilière en France selon les milieux sociaux - XIXe-XXe siècles},
    journal = {Revue d'histoire Economique et Sociale},
    year = 1966,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1966}
 }
@article{Hemardinquer1001-1963,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {L'introduction du maïs et de la culture des sorghos dans l'ancienne France},
    journal = {Bulletin Philologique et Historique, année 1963},
    year = 1963,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1963}
 }
@article{Hemardinquer1002-1966,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Fourier stratège (1796) et fonctionnaire (1815)},
    journal = {Cahiers d'Histoire},
    year = 1966,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1966}
 }
@article{Hemardinquer1005-1966,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {Problèmes de coopération technique franco-belge en 1817 : l' introduction de la tondeuse à drap (lettres d'André de Neuf-lize)},
    journal = {Revue des Sciences Economiques},
    year = 1966,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1966}
 }
@article{Klapisch1006-1966,
    author = {Klapisch, Christiane},
    title = {Le commerce des marbres de Carrare entre 1450 et 1550},
    journal = {Nuova Rivista Storica},
    year = 1966,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1966}
 }
@article{LeGoff1007-1967,
    author = {Le Goff, Jacques},
    title = {Culture cléricale et culture folklorique dans le Haut Moyen Age},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1967,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1967}
 }
@article{LeRoyLadurie1016-1966,
    author = {Le Roy Ladurie, Emmanuel},
    title = {Révolution Française et contraception: dossiers languedociens},
    journal = {Annales de démographie historique},
    year = 1966,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1966}
 }
@article{Piponnier1018-1967,
    author = {Piponnier, Françoise},
    title = {A propos de textiles anciens principalement médiévaux},
    journal = {Annales E.S.C.},
    year = 1967,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1967}
 }
@article{Varagnac1021-1966,
    author = {Varagnac, J},
    title = {Archéocivilisation du Feu},
    journal = {revue Archéocivilisation},
    year = 1966,
    language = {français},
    keywords = {article, art-crh, crh-1966}
 }
@book{Peter975-1963,
    author = {Peter, Jean-Pierre},
    title = { De la démocratie en Amérique},
    publisher = {Union Générale d'Edition},
    series = {10-18},
    location = {Paris},
    year = 1963,
    pagetotal = {16},
    language = {français},
    % addendum = {édition et présentation},
    keywords = {editions, edition-txt-crh, crh-1963}
}
@book{Peter976-1964,
    author = {Peter, Jean-Pierre},
    title = { Philosophie de la misère},
    publisher = {Union Générale d'Edition},
    series = {},
    location = {Paris},
    year = 1964,
    pagetotal = {18},
    language = {français},
    % addendum = {édition et présentation},
    keywords = {editions, edition-txt-crh, crh-1964}
}
@book{Costabel999-1967,
    author = {Costabel, P and BEAUDE,J.},
    title = {Œuvres},
    publisher = {},
    series = {},
    location = {},
    year = 1967,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    % addendum = {Oeuvres de Descartes},
    keywords = {editions, edition-txt-crh, crh-1967}
}
@inreference{Hemardinquer924-1967,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {Articles' Dorne'},
    booktitle = {Dictionnaire de biographie française},
    publisher = {P. LETOUZEY et ANE},
    series = {},
    location = {},
    year = 1967,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {dict-crh, crh-1967}
}
@inreference{Hemardinquer932-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {Dechazelle},
    booktitle = {Dictionnaire de biographie française},
    publisher = {P. LETOUZEY et ANE},
    series = {},
    location = {},
    year = 1965,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {dict-crh, crh-1965}
}
@inreference{Hemardinquer933-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {Delahante},
    booktitle = {Dictionnaire de biographie française},
    publisher = {P. LETOUZEY et ANE},
    series = {},
    location = {},
    year = 1965,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {dict-crh, crh-1965}
}
@inreference{Hemardinquer934-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {Delandine de Saint-Esprit},
    booktitle = {Dictionnaire de biographie française},
    publisher = {P. LETOUZEY et ANE},
    series = {},
    location = {},
    year = 1965,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {dict-crh, crh-1965}
}
@inreference{Hemardinquer935-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {Després},
    booktitle = {Dictionnaire de biographie française},
    publisher = {P. LETOUZEY et ANE},
    series = {},
    location = {},
    year = 1965,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {dict-crh, crh-1965}
}
@inreference{Hemardinquer936-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {J.-B.-D. Desprez},
    booktitle = {Dictionnaire de biographie française},
    publisher = {P. LETOUZEY et ANE},
    series = {},
    location = {},
    year = 1965,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {dict-crh, crh-1965}
}
@inreference{Hemardinquer937-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {Esquieu de Floyran},
    booktitle = {Dictionnaire de biographie française},
    publisher = {P. LETOUZEY et ANE},
    series = {},
    location = {},
    year = 1965,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {dict-crh, crh-1965}
}
@inreference{Hemardinquer938-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {Expilly},
    booktitle = {Dictionnaire de biographie française},
    publisher = {P. LETOUZEY et ANE},
    series = {},
    location = {},
    year = 1965,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {dict-crh, crh-1965}
}
@inreference{Hemardinquer939-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    editor = {},
    title = {Fonfrède},
    booktitle = {Dictionnaire de biographie française},
    publisher = {P. LETOUZEY et ANE},
    series = {},
    location = {},
    year = 1965,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {dict-crh, crh-1965}
}
@article{Courbin349-1967,
    author = {Courbin, Paul},
    title = {Préhistoire de l'Art occidental (A. Leroy Gourhan)},
    journal = {L'homme},
    year = 1967,
    language = {français},
    keywords = {cr-crh, crh-1967}
}
@report{Hemardinquer909-1965,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {La recherche en histoire des sciences et des techniques. Matériaux pour un inventaire général},
    publisher = {EPHE},
    institution = {},
    location = {Paris},
    year = 1965,
    pagetotal = {70},
    language = {français},
    keywords = {autres, report-crh, crh-1965}
}
@book{Rochot1019-1967,
    author = {Rochot, B},
    editor = {},
    title = {Correspondance du P. Marin Mersenne},
    publisher = {},
    series = {},
    location = {},
    year = 1967,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {autres, outil-recherche-crh, crh-1967}
}
@thesis{Hemardinquer941-1950,
    author = {Hemardinquer, Jean-Jacques},
    title = {D.E.S.: La Réforme en Dauphiné jusqu'au début des guerres de religion, notamment d'après les arrêts inédits du Parlement de Grenoble},
    institution = {},
    location = {Grenoble},
    year = 1950,
    pagetotal = {},
    language = {français},
    keywords = {autres, theses-crh, crh-1950}
}
